立場又開晒手足全名，年齡，工作

所以課金立場可以點幫手足?幫手足容易啲俾人起底?
重要連工作都俾人爆埋出嚟，以後成個行頭都啲佢哋咩人啦

都知

立場=黃世澤

黃世澤好憎立場，因為立場成日登佢死對頭啲文。

左膠表示繼續課金俾立場爆晒手足全名
行得正企得正怕乜俾人知

佢哋做過啲乜?

負皮嗰位可以講下係咪支持立場爆晒手足資料?